屌原來咁快曼城又上返榜首

今晚踢完就榜首

樓主利狗

邊個唔知

唔比鏝失分 ??

Ok

俐狗又出黎燈，驚阿？

嘩，痢狗唔係最痛恨其他波台垃圾燈痢狗咩
乜樓主又做埋垃圾呀

熱烈慶祝利物浦勇奪英超！！

怨婦

得啦，知你班痢狗籠野啦
其他人bin 尻你c
你啲痢狗就最撚興話人怨婦，係度洗太平地
幾時都話痢狗點都贏

愛華頓呢……er……從呢個比較大局啲觀去諗啊、大局觀去諗落呢，其實呢佢地呢場波拚搏呢都有個動力，就係，英超獎盃呢……創立以嚟呢……從未冠軍係屬於過馬西塞特郡嘅球隊嘅……從未係馬西塞特郡嘅球隊攞過冠軍，全部都係曼徹斯特市倫敦球隊玩哂！即係如果從一個大啲既角度諗：我哋呢個區未攞過冠軍呢，唔好話係我哋利物浦啦，總知能夠攞到嘅話，都係一份光榮嘅事呢……其實愛華頓更加有個動力，係希望打好啲添

咁嬲做咩

仆你臭街 依家變成利迷最撚興話人怨婦?! 我地係咪唔係上緊同一個連登?

唔好咁痴線啦

呢期氣勢盛獌迷叫埋你空難死全家都得啊

怨婦獌 笑撚咗
啲圖save咗幾耐 等咗咁耐 終於等到猁記收皮用得著

今晚愛華頓實放水

洗唔洗咁早開post燈 驚到你

希望你唔使改名

使撚save好耐咩
求撚奇search 下啲topic都有啦On9仔
似你咁弱智search都唔撚識咩

屌你個閪之前利狗無論開乜鳩post都比人話怨婦
依家變到利狗話人怨婦

做咩25自己手足

一定唔洗

又燈